(火星）第一次睇完About time 好感動

Netflix 加入左list 好耐一直無睇
今次無野睇開黎睇覺得好感動溫馨，笑中有淚。
有幾個位特別深刻
男主角21歲岩岩有回到過去能力時
向寄宿佢屋企嘅初戀表白時
就算佢回到對嘅時間表白都會被拒絕
一個唔鐘意你嘅人，點係對嘅時間出現都唔會鐘意你

之後男主角出嚟做野同主角色一齊左再遇到佢嘅初戀
個初戀仲話可以同佢上床
但係男主角嗰陣腦里面都係女主角
然後就走左跑返去搵女主角
嗰度覺得好感動
覺得男主角知道原來自己咁愛女主角

後黎男女主角嘅婚禮
因為當日天氣橫風橫雨搞到成個婚禮都狼狽不堪
如果係我都會回到過去重新選擇婚禮日子希望為自己心愛嘅人帶黎更完美嘅Big day
但當男主角問女主角如果知道婚禮天氣咁會唔會改期
女主角甜笑住答完全唔會嘅時候
突然令我想通左生活或者未如理想如意，但係都可以好美好幸福

最後係佢阿爸嘅離逝
或者親人嘅離去係任何人都無能為力嘅事
佢地兩個道別係個沙灘度好感人
睇到喊

成套戲好好睇，好似心靈雞湯咁
應該係我呢年覺得最好睇嘅電影

你啱啱出世?

無，呢排係咁搵啲舊片睇先睇
之前睇左套女人香又好正

樓主識睇！ 最鐘意呢套戲！
到最後男主角要move on 冇得再返去以前見老豆嗰吓勁感動 大家都知係時候要say goodbye

睇完個post又準備再睇多次

睇回到未來 198x年就拍到咁既戲都幾撚癲

係，如果要生第三個就要永遠都見唔返老豆